點解肥婆咁鐘意將啲頭髮留到去條腰度？

有冇絲打出黎解釋下

因為佢哋覺得咁樣靚

有冇圖 好緊火

遮住團脂肪腰

隔離post

因為我控制唔到我把口同身材像有個樣
但係我又想靚 唯有控制一點唔洗我郁嘅嘢
我覺得留長頭髮靚而且唔洗我郁
所以我咪留長把頭髮

同我無樣**
打錯字sor

我肥但短髮，解答唔到。
估計覺得長長秀髮吸引到人？